警務處處長鄧炳強再投訴港台節目《頭條新聞》，認為是誤導觀眾，你認為鄧的投訴合理嗎？

65%認為「合理」😭😭
幫下手

投票呀

push

屌呢啲藍媒

投左

鄧PK呢啲on9真係死咗去算

推

其實經濟日報一早已經係藍絲地頭
無得打
你只能冷處理所有佢既野減低佢既影響力
佢幾日就一個民調你真係吹佢唔漲
唔講，就無人知
無謂幫佢宣傳

Push

快d投呀
仲係合理多過唔合理

一開仲要勁多廣告 分分鐘幫佢賺錢添

經濟日報 算撚尻數

仆街奶共經濟日報，你入去投咪即係比佢地賺廣告錢。
不了

你投一票佢會自動幫對面投1.7票

Ush

721

投個票都咁多廣告

共報黎 次次投都輸同穩定上升

唔好畀少數派動員勁過我地ok?
Btw通常呢啲post遲咗入，一見到個比數追返好多，個感覺好爽